如果你係西多士， 你會揀阿yan定啤啤bear做女朋友

: 梗係阿yan啦
: 梗係啤bear,咁可愛

需唔需要圖

10

9

咁都要問

揀新細明體

8

大陸妹不了

個個yan咁撚7,點都係要bear啦

去大陸玩就係大陸妹

左邊係啤baer右邊係阿yan

打擾啦，伯母。

人哋both咗你都唔知啦

啤bear贏曬

右面啊婆

揀啊yan嗰啲係咪要驗眼

我係其一個

Stop making stupid ppl famous
好撚柒呀dllm

個樣似啫

你而家係唯一一個

你唔識佢？如果你本身識佢就唔係我make them famous

你on撚鳩？
有乜撚野好討論？

章魚

全都要

其實d人負評係比樓主咋

你要yan?

如果我係西多士咁柒咁毒，我去自殺好過啦

我想知西多士咩樣

你睇過live?

兩個都唔撚要 btw負評係俾樓主

屎味朱古力同朱古力味屎 點解要揀

唔該唔好討論依條大陸西多屎

垃圾有咩值得討論?

如果你係閪多士.......

等一句就咒人地有愛支病 你想人點答你

負評唔係揀bear
係兩條女都好撚柒

啤啤好好多

屌你老母隻支那狗個朵臭哂 就搵打手上黎吹奏啲女？ 唔係諗住靠兩條女可以翻到身呀？

你PO伍仔出黎做乜鳩

我揀yan

西多士都係中大死肥仔

關我咩事

負評唔係講條囡OK?係話舊西多屎廢兼垃圾，又唔講自己係咪紅色資本

講條女關西多士咩事，可唔可以理性啲

唔可以，講嗰條仆街就係要打，最好燈撚死佢，死垃圾，撩人之後俾人駁，話賴觀眾，我就唔知有冇賴喇，但條死仆街de咗條片係事實，光明正大de乜撚嘢片啊！

算啦你又唔係兩邊嘅fans，你理咁多做乜

我揀打j呀

一舊屎同兩舊屎

負評係比西多士條垃圾

why not both...
都唔要

西多屎都睇 屌你老母 乖乖地去做返聖誕功課啦

識好多女仔friend有睇，咪去睇吓囉

負皮比樓主的

唔係收左皮啦咩?

各位貧友仔

負評係比呢個post同討論舊西多屎嘅樓豬

唔揀得唔得？

2條女都唔會揀 負評比樓主

差唔多樣

章魚呢

兩個pack埋一齊去堆填

兩個都係大陸妹

痴撚線 一啲都唔靚
成日睇留言 勁多人話bear 正 邊忽正呀

睇埋啲支那賤畜做乜撚

不了 兩個都好撚樣衰

Don’t make people

邊個係西多士？

負評係俾ON9樓主